想問厭ozil廢既阿森納隊贏歐霸google隊幾多粒

正面交俾對面前鋒

ozil又真係廢嘅，連估個比數都估錯，點用佢啊？

其實 維也納迅速都未至於未聽過要google